遊擊系魔法師

街坊裝，最好係有帽外套，天氣凍仲可以帶埋頸巾
石、火、水、蟲系，咩系都得，只求用得熟手
mp一次過用曬就走人
只要同狗有關嘅都係target
冇時限，想online就online